建議拉登joe當選後唔撚好再捐錢比D政治明星打國際戰線

因為你地將會燒成10億打國際戰線最後都只係得到"美國民主黨讉責中國共產黨"作為回報
果10億拉登JOE會袋袋平安

海外手足要轉型啦
睇下同盟會段期點發展

拉